介唔介意男矮女高？

係咪真係咁難接受？

介意
唔介意

點解呢

感情控制唔到既

樓主 一定係矮仔

好想同高妹一齊

高過你

唔好離題ok?

矮撚=殘廢=人生已完

比例會好奇怪囉，一唔小心可能俾人誤會係姊弟或者兄妹

可能有d女有特別癖好

男矮女高扑野果陣姐係要爬樹
成日出街見到矮仔拖住件高過佢既女
每次都會笑到我仆街

原來都幾保守

介意就點都有少少既
但感情既好難講

唔介意
利申 矮男

識有女仔唔介意 但係男仔就好自卑 最尾分左手

主要睇下女方過唔過到心理果關

唔介意

利申 絲

通常話唔介意，
然後身邊果位都高過自己。
我有無錯?

冇男朋友
前一個中意嘅人比我矮

介唔介意下一個男朋友都唔高?

申利: 唔高

唔介意

好介意

我唔介意, 我係男

好難唔介意

女友高先正啊

絲打好高

其實都係要睇男嘅身高算唔算正常，即係如果佢米七以上咁都ok 嘅，但如果係得米六就慘喇。
利申：著鞋先有米七嘅矮撚

唔介意
利申：高過男朋友3cm

唔介意

利申: 180

好難高得過你

唔介意。
利申: 186

如果女仔去到18x cm 揾矮仔都合情合理 始終男人有18x cm 都唔算好普遍 亦都無可能單單因為身高擇偶 但識有男仔fd 鍾意高妹

如果佢185我都ok

無18x咁誇張

你都無講錯既

不過好多高男反而中意矮女

點都會介意 出街拖手時候啲人都會用奇怪目光望住你啦 好似拖我個細佬咁

58個矮仔負皮

原來係180巴

女高男半個頭大家點睇

散左？
定其實女高過男就散硬？

王祖藍 大劉

有錢話知你坐輪椅
一樣有女

唔介意
利申：180

我同女友都唔介意 已五年
有時無意會見到有人望我地
知道但無所謂

利申 我地兩個都唔太理世俗眼光

建議 如果你考慮緊 其實已經介意 如果真係好鐘意佢。你根本唔會有空間諗呢啲野

個人問題 我認為唔關性別事

成日見到男矮女高
就會覺得個男仔肯定好高質/性格好好
如果唔係唔會同到高妹一齊

你幾高

我ex好滿意我171嘅身高
但有時翻office著高跟鞋一秒就高過佢(佢176)

我自己都有少少介意睇落高過佢

差幾多先巴打

唔介意 利申190

走喇你

我170 我女友168

唔貼題喎你

男矮女高根本唔現實
你諗下扑野既時候好多面對面既姿勢都係男高過女先正常

見到呢個主題
真係咩都假

我個男仔fd 165cm 但靚仔得意果隻
女友 174cm 到

結婚婚了

一切都係睇樣

差太多 接受不了

著👠 已經高我少少

少少
但會更加欣賞個男仔既內在